Thomas Jefferson

"The tree of liberty must be refreshed from time to time with the blood of patriots and tyrants. "

It is time for us to pay the ultimate price for freedom.